好型啊！拉低個口罩食煙！

無肺炎都肺癌啦

食煙嘅朋友真係可以放棄用口罩

防疫宣傳嚴重不足，電視電台要日播夜日教大家戴口罩先得

高溫消毒

食煙死全家

如果食煙條友有肺炎,吸到佢啲二手煙會唔會奶嘢？

咪證實咗會

食煙防身

請問點入門

邊度證實左？

係 唔食就一定唔會有肺癌

你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦

帶口罩又點食煙啊

尼古丁可以殺細菌

無錯 我就係一個咁型既人

好似支人咁中間開個洞

拉低食煙咁大癮咁仲戴乜撚

連登醫師證實

小妹濕晒
個肺係咪黑色

呢個時勢仲周街食煙
呢啲朋友唔要都罷啦
我強烈建議呢啲仆街
拎翻啲口罩出黎
俾有需要既人

好明顯係白哂

有條煙剷負皮

煙頭燒個窿插入去

果個氣溶膠包括埋煙

大把人唔食煙有肺癌

牛肺666

食到個肺黑左咪唔會花

係囉 都係我同凱婷壞啲

食煙防唔防到肺炎我唔知 但就一定中肺癌

屌你老母火車頭 話你呀

係唔係呀？

行一轉旺角每條街都有人拉底口罩食煙

仲有一路行一路飲奶茶個班

凱婷

肺炎會整白個肺
所以班煙剷食煙整返黑個肺當

大陸咪講咗氣熔膠囉
兒登仔

咁又唔好咁講，佢戴口罩係保護你，唔係保護自己

琴日先有人專登開post笑食水煙，又話雪茄唔同，係享受
心諗：咪一樣

食撚晒二手煙仲叫保護人

啲煙毒撚過啲病毒

真係好撚多死煙剷咁做

有冇煙剷出嚟護航

七個煙剷負皮左

小朋友未食過煙？🤤🚬

仲要好多隨街野奶茶，仲戴嚟做咩

中和大法
肺炎變白＋肺癌變黑＝無事兒

好撚on9

食煙就早d死啦

屌我老豆之前又係咁講
話自己食煙唔會有事
沙士果陣都冇食煙既人瀨野
到底堅定流？

依加要食,真係要搵啲冇人行既位,先夠膽食..

真睇黎你都係一個識野既人

好撚小學雞

肺炎二手煙害撚死人

真 依家每次食煙都行去老遠 鬼影都唔多隻嘅地方先敢拉低口罩
行仲耐過食

煙鏟死全家

成日都覺得食煙嘅人冇資格講人權，
你冇尊重過人想唔想同你一齊增加患癌風險嘅呢個權利嘅時侯，
唔好諗住其他人尊重你有權。

假
官媒：
首都醫科大學宣武醫院胸外科首席專家支修益在接受媒體採訪時表示，從科學的角度看，這種說法是沒有科學依據的。有的老煙民抽煙時間長，患有慢性氣管炎、慢性支氣管炎、慢性阻塞性肺疾病，本身就抵抗力較差，肺部對外在的能力較差，得任何疾病的幾率都要明顯高於非煙民。

準備搶煙

跟住腦入面就會諗起有個新聞話企左係到15ss就領左野

留返兩支俾我同凱婷

吸煙自古用來防瘴氣疫厲，連登仔識條鐵咩

完全同意

S

唔該ching
今晚就收佢皮先
條友叫佢放工返屋企後洗手都唔多肯
戴過既口罩又亂扔
屌

吐痰添呀

咁特登行去無人既地方食煙唔阻到人有無問題

去七仔事旦買包入門

無

agree
我覺得人類周圍破壞環境
搞到好多動物絕種
無資格生存係地球

你哋仲要留幾多年班

食煙個肺會變黑
中肺炎個肺會變白
兩樣加埋⋯⋯SUPER!

咁既衛生習慣 就算佢唔食煙都好易中招
佢中招=你中招

簡單講呼吸系統裡有保護性既菌毛(黏液毯)
比煙燻死哂

無左防衛同排除作用有入無出
所以煙剷比較難吐痰就係咁

恐怖醫學聽返黎

chill

其實17年前SARS 已經傳緊 政府已經講明係冇用

政府收足煙税又有冇做配套先
你估食煙嘅人覺得後巷同垃圾桶附近特別舒服咩 有個吸煙室我一定乖乖地入去㗎
火車頭隨便屌 我都會屌

同意吸煙室

我知呀一人瀨野，全家收皮
所以琴日全家一齊屌鳩佢
佢仲話咩感冒都會死人啦
洗乜咁驚
屌佢老味，我惟有同佢講如果中招好返
屌閪都冇氣
佢聽完好似淆左少少

中和既野
你識條...

果陣小學，冇留意
但原來條友一直將假消息記係心
屌

我自己都食煙，呢排好撚煩，日日係換口罩之前先食到一支，煙頭又要自己拎個便攜煙灰缸掉，我真心唔明仲用公家煙灰缸同埋仲周圍掉煙d人咩心態我都幫唔到佢地護航

屌閪都冇氣
你喺你老母面前講？

17年前我呀公係咁講自己個肺慶架 唔會有事
四五年前佢肺癌去左了

仲七仔？
怡和集團喎

煙都唔比人食

我老母同佢婚已離
佢大陸有女人
佢仲要初五先係大陸返黎
搞到我勁撚驚，屌

感冒死人主要係因為併發症而非隻病本身
今次係因為隻病本身
不過我覺得你同佢解釋佢都係唔會理
有d人只要唔係一家四口都做得足衛生 都係好易社區爆發

嘩，食煙好型好大人啊

樓豬同我諗嘅一樣 下次見到死煙鏟拉低個罩對鳩佢咳先

好多呢d人 食小支煙即刻死咁

佢發現有cancer嗰陣接唔接受到

natural selection

咁你要小心啲喎佢有無隔離自己架

接受到掛 好突然 好快 前後都冇三日

好奇一問，拉低口罩食煙會惹肺炎，咁除低口罩食黃店會唔會？

我驚你中招

佢一直無發現既咩

on9 食煙又關乜事

上面成班應該十八歲以下

見親都心諗你帶黎做乜鳩

笑撚死，死煙鏟拎食煙打飛機，有錢買煙食好威好型好撚大人呀

之前叫過佢戒煙
佢話咩食左幾十年
如果突然戒煙，死得仲快
我唔明廢老邏輯

冇呀 講番肺炎啦

就係多得佢呢啲人
所以先會有社區大爆發
惟有希望"屌閪冇氣"一說會打動到佢做多少少屌

煙鏟表示 而家戒咗6日 一齊戒就唔使煩啦

你屋企人果然有潛質
死都唔怕但反而怕屌西無氣

唔該ching

贊成全港區區都舞下火龍

我之前都戒左四個月，而家都唔知幾時死唔想咁抑壓

佢又唔信咁易死
同廢老解釋咁多冇用

煙剷死全家,到依家都可以火車頭
除一半口罩邊食邊噴

笑撚死

佢緊係冇啦唉
唔通我係屋企都要戴口罩？
不過都就黎夠14日

小學討論區談食煙禍害？
出去食飯唔駛除口罩？搵嘢嚟講on99

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

你f.1？好型啊

我平時會呢埋一二邊食 唔想阻到人 但想減壓

笑死人

Good luck
Btw係現時 無洗好隻手比起無戴口罩好似更易中招

好驚 啲煙會吾會斷貨

歸根究底 問題係火車頭囉
有冇瘟疫都好 火車頭都係咁撚黑人憎

屌 我地老豆係咪同一個人嚟，句句講嘅都一樣

有道理呀， 成個肺block左唔好話菌， 氧都入唔到呀

屌勿相認
廢老邏輯大同小異

其實好多人呢八個月都戒左/食少左
唔好咁啦

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

火車頭令人憎程度=支拿

至撚僧呢d

咁多周圍吐口水 有咩分別

估唔到有人會唔知帶口罩點食煙

真 浪費咗個口罩

生cancer d病毒到咗個肺都冇得生長

cls我真係香港見過

嘥咗個口罩

其實係要慢慢戒
一下子一支都唔食
好似真係好快釘
有無醫生朋友解釋下

氣溶膠包括二手煙？兒登弱智仔

中環班和你lunch係咪都要死全家呀？

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

班仆街咪浪費口罩啦屌

型得過大陸佬拉低口罩打黑痴再戴返

班柒頭真係曬左個口罩

我都唔撚明食煙仲帶咩口罩，佢地唔係諗住食果刻唔戴口罩都會冇事麻

唔好信 初病發嘅99人 死亡11個
死嗰啲大部分係心臟有事/有食煙習慣
食煙減弱肺部功能死得仲快

隔住個口罩食煙都唔識
好打極有限

煙剷：你哋食飯唔除口罩架？兒登仔

屌你老母啦

刷牙使唔使除口罩

理論上係假
但當時出黎嘅實際數據 受感染嘅人的確冇乜煙民

你喺條街度刷牙？

支持

煙撚多數有痰

吸煙人士噴出既煙有機會帶菌

發夢個陣唔見佢地有人當面講

死啦啱啱有個疑似大陸男人喺度食電子煙仲要走到勁埋噴去我度 係咪中左招想報復社會

全國冇吸煙者因sars 死亡？
點統計的

手術成功 病人身亡

型？除罩食煙有幾型？
你話我知有幾型？

戒煙啦

會

過主啦死mk
唔夠秤買煙扮大人
加速死亡
未肺炎都死到個肺黑哂
就死唔好問老母攞醫藥費呀

好心啲煙剷唔好浪費珍貴既口罩資源

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

唔係醫生
但睇過講addiction既紀錄片，例如煙酒毒品etc，人體習慣左有某樣野，你突然一下子cut走佢，個身體會適應唔到所以會死快d，所以quit呢d野要step by step 特別係嚴重上癮既人

學到野 唔該曬巴打

煙鏟就係仆街賤格自私精 自己死就算啦 二手煙害撚死人又難聞 條氣管肺都比呢班仆街搞衰

（利申：成家都係煙鏟）

慘

係度講有咩用？
應該當住面講嘛

我怕佢用煙頭辣我
我用塊臉搵食

我頭先見到人拉低個口罩咳
依啲人真係浪費口罩

食飯夠會死啦

係街見親都想叫佢哋咪撚帶
浪費個罩

好似日本啲餐廳咁有吸煙室 食煙嘅去晒同一個位

今年幾歲 ?

🚬🚬🚬

二手煙可產生氣溶膠 自己google下啦鬧人弱智既兒登仔

屌你班死煙剷，D二手煙焗撚住係人地個口罩入面臭撚過你個臭閪

食乜鬼煙呀
直接食香啦

口德-10

好消息
武漢肺炎呈陰性
剩係肺癌姐

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

屌佢老味 最仆街仲要係火車頭

呢班撚樣一定死得最快

Am I a joke to you?

cls...........

二手煙入面有呀傻鳩

吾你老母

應該係藍絲group 講

食煙可以抗炎

連口罩都可以唔洗用

以毒攻毒，肺癌治肺炎

梁天琦如果無做監等 今時今日會唔會比兒登仔批鬥食煙

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

不嬲都批

所以好多上咗罩
費撚事拉嚟拉去
佢支煙唔係食
好似拜神香咁 拎住行
益吓路人 齊食二手煙

屌你老母 根本就要禁煙 打邊爐咁大鑊係因為病毒霧化 煙鏟既二手煙就係另一個無限既流動病毒邊爐 更唔好講二手煙粒子年p100都照過 你帶豬嘴都無撚用

下我連續食兩支

我一直都好想知有無口罩防到二水煙

戴口罩食煙唔係問題
但有啲人就咁拉低個罩就食
其實一拉低果下 個罩內外面瞬間接觸
你覺得個口罩仲有冇用？
如果你係都要咁食煙既話不如留返個俾屋企人用算
戴黎都多鳩餘

豬嘴

如果食煙真係傳染到都幾嚴重

豬嘴就算p100 可以防tg 二手煙係隔唔曬

唔關事，有d人唔會覺得需要做到呢個程度自然唔會做。

有d表面跟左你做，但當物以類聚既時候，佢自然會打回原形。

食煙都算，我唔明d仆街廢佬點解係會拉低個口罩黎咳。

頭先都吸到
好撚驚
全港都係煙民
口罩都擋唔到

唔想整濕口罩

食煙同黑警同罪？

其實我都想講呀，日日見到啲人企喺街邊拉低口罩食煙， 咁同唔戴口罩有咩分別？ 食少陣煙唔會死，但戴少一陣口罩就隨時死

仲有一路行一路食野飲野果班呀!食遲陣係咪會餓死？

明明有醫護講過唔好上而下咁拉口罩
望住班食煙人真係心諗快d死

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

其實日本好多餐廳都冇吸煙室，大把舖頭都係張張枱一個煙灰缸